閒日放假 可以去邊？

原本約左人去越南 去唔成

但請左2日假 自己係香港可以去邊呢？

南丫島？大澳？

旺角

琴晚去完

留係屋企打機

去勢

部ps4壞左

買過部囉

買過部

好似話就出新機

到時再買

本身請2日去旅行

好浪費喎

原本今日飛 請左聽日同後日

人大左, 真係好鍾意閒日放假既感覺

係 出街又舒服

石澳行山游水燒野食。
赤柱飲酒食飯。
山頂纜車睇風景。
淺水灣游水曬太陽。
城門水塘行下。
黃金海岸可以食野行下游水燒野食。
西貢食海鮮坐船去離島。
深水埗睇下雜物食雲吞麵。
灣仔睇下玩具食炒蛋。
沙田踩單車。
大浪灣睇浪。

已save
聽日諗住入南丫島行下